【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

耶穌出世咁重要既日子
點可以放過

I'm dreaming of a Suck......Christmas!

第一部曲 聖誕變裝文宣遊行計劃

地點如下 :
灣仔 利東街
銅鑼灣 東角道
尖東 廣東道
旺角 西洋菜街
沙田 担杆莆街
元朗 元朗新街

我地堅持行街 唔須要班狗批准
所以 係唔會入紙
大家到時現場請 自由發揮
「點慶祝, 唔洗你教」
「蒙面唔洗你批準」
「行街 都唔洗你批準」

聖誕一家大細咁多嘢玩，點小得你！
- 行人專用區賽人拉雪橇
- 聖誕變裝人鏈，整個一條街長+闊嘅 人版雪橇 ， 商場望落黎要有畫面
- busking
- 扮聖誕嘢做打卡人板，連儂聖誕老人、鹿
- 連儂人樹🌲
- 向遊客文宣，帶文宣行街

任何一次可以 展示文宣/集氣/畫面 既機會都唔可以放棄

The more the Merrier!

第二部曲 和你shop 之 蒙面日

遊行完之後番入各區商場
進行藍店抵制活動
㩒晒啲攞位飛+用飛仔串成紙條+口號window shopping
坐到full house但唔落order

優先推薦：美心、黨鐵有關商場
其次：沙田新城市、moko、popcorn 等大型商場

特別challenge request : 用飛仔推個大雪人出黎

第三部曲 聖誕禮物
聖誕邊少得禮物！
我地誠邀各方家長、街坊
齊齊聖誕節出嚟派聖誕禮物俾各位小朋友

All I want for Christmas, is SUCK !!!

Telegram post :
LIHKG post :
Facebook post :
Instagram post :

SUCK Channel :

幫手推下 聖誕攬炒好時機

推

利申番 借ac

---------------------
香港獨立，唯一出路

香港獨立 唯一出路

好多人應該唔記得佐，再提提大家

好多文宣 thx

唯香
一港
出獨
路立

收到

Tiu

1

2

算啦 推唔郁架喇
搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇 十二月起我跟child登潮流

推咗先

Push

人鏈

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推 籌備工會

一起suck

１２２４ 聖誕攬炒

今個聖誕不一樣

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

不一樣的聖誕
齊齊攬炒

成班手足一齊過

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

支持行動post

終於有好多人一齊過聖誕啦

尖東 廣東道？

推u

Suck

p

名已留！我要攬炒聖誕

今個聖誕一齊攬炒

可預見嘅一個情況 就係遊完行之後 班狗就封哂路唔撚俾我地入商場 到時大家執生

香港獨立 唯一出路

「不一樣的冬至」上水數十市民點燃燭光悼念多名義士，期間有市民痛泣。

隨機應變 依家唔傾對策 無人想知

【新職業解鎖】被查師

咪撚再推/再出做冬反枱膠Po

幫手推正經嘢啦兒登仔

push

覆時請使用 脫共自治 香港人話事

請支持香港脫支運動

依個suck channel 印象中搞親都無好野 又唔聽人意見 好似之前比各大tg channel 屌

推啊

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

push action post

gogogo

pish

Tui

［何以這屎尿抺不走 ］和你「塞」攬炒版

准! 唔係準啊樓主

推！大大力推

up

-----------------
香港獨立，唯一出路

攬抄

個日程表呢，係咪更新了

幫推行動post

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

幫推

幫手推推推

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

唔好討論昨晚
專注今日

推
出面可唔可以唔好再推其他野住
專注返今日既行動先

一陣見

出黎呀

春袋蘭桂芳呢

聖誕好多燈飾睇

老蘭今日唔賺錢
最賺係尋日同除夕夜

以前係果到做好撚肥呢兩日

到時見

一陣見

聚人先
最緊要

元朗新街係做乜事

邊度有元朗新街

樓主第一張圖

推啊！！！！

來來來 齊慶祝

幫推
------

香港獨立 唯一出路